溫提各位巴絲，有關針對黑警嘅文宣

我同意笑9啲警察惡搞佢地記者會嘅宣傳效果係會好大，
但喱一把係一把雙面刃，
感染到警察係好on9嘅同時，
亦淡化左佢地之前嘅暴力同警權過大問題。

如果有文宣嘅手足見到，
希望可以加大番個力度係e.g....
1. 除左笑佢地雷射筆單野，講下佢地拉完人之後無條件釋放仲要搜人屋件事
2. 笑佢地ererer之餘，講下佢地唔敢回應有無使用過期催淚彈件事

幫人post 嘅

我無野講